---
layout: contact-method
title: Փոստ
author: mfc
language: hy
summary: Կապ հաստատելու միջոցներ
date: 2018-09
permalink: contact-methods/postal-mail
parent: /hy/
published: true
---

Նամակ ուղարկելը կապի դանդաղ միջոց է, երբ կարիք կա արագ արձագանքելու։ Ինչպես նաև, կախված ուժերի իրավասություններից այն շրջաններում, որոնցով նամակն անցնում է, իշխանությունները կարող են այն բացել։ Սովորաբար նամակ բացելու շնորհիվ գտնում են ուղարկողի հասցեն, այն հասցեն, որտեղից նամակն ուղարկվել է, հասցեատիրոջ անունը, և թե ում է նամակը հասցեագրված։
